今日d藥股搞乜

宜家熊市阿 仲問搞乜

掃1177好時機

內房跌完就到藥股

Cancer drug 冇tariff

Push內地firm加快R&D

掃貨Confirmed

每次回調都係加注機會

呀媽係女人